陳雲呢篇野點駁好？？

陳雲：「先生，你戴返好個口罩先！」講這句話的人，就是極權政府的打手，散播瘟疫恐慌，斷送香港人的自由。

如果你的父母做保安員、銷售員、政黨工作人員，他們應該講過吧？不要以為你或你的家庭成員是無辜的。

風火輪

扮燒山fans嘅陳雲糞師

熱狗孔乙己：戴口罩係恐懼撚、黃絲精神病、助長政權

Hardsell支那師